中國再創奇蹟：北京疫情已經控制住了

今天下午，在北京市新冠肺炎疫情防控工作新聞發布會上，中國疾控中心流行病學首席專家吳尊友明確告訴大家，北京疫情已經控制住了。

吳尊友表示，每天新診斷報告病例不等於新感染的，對發病時間分析可知，大部分在幾天以前就出現發病症狀，從感染到發病還有一段時間，所以昨天新增的21個人都是在6月12日以前發生的感染。如果把病人發病時間在做一個曲線，高峰發生在6月13日。

那是不是明天就沒有病人報告了？不是，還會有，這些病例都是對既往感染病例的檢測發現，不是新感染的病例，但病例數會越來越少。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

問我國家哪像染病 希望林鄭上北京取經

輕輕一推

全球今日都冇確診
確診病染既係尋日既事

只要控制住媒體，就能控制住疫情。

習近平：中國已經實現全面小康了

可防可控

中國新四大發明：武漢肺炎、小康社會、中國特色、一國兩制

那是不是明天就沒有病人報告了？不是，還會有，這些病例都是對既往感染病例的檢測發現，不是新感染的病例，但病例數會越來越少。

即係收埋幾多冇報

疫情（消息）已經控制住了

控制埋通漲，6成人只有一千人工，不會通漲只會通縮

相信政府！不怕